英國保誠170週年感謝賞 中奬者大部分為支那人

大部份都係支語拼音

好似張單買得越大, 先越易中奬?

可能益哂自己人呢

因為真香港人唔會俾保險狗昆到

你上一轉 保險公司而家七成大陸客

而家保誠 aia, 中國人壽， manulife,. 極大部份客都係支那豬

都keep左好多年了

全部都係 銀行都係

點解支那豬咁鍾意黎香港買保險?

佢地上面支那國唔係都有保險咩?

真心一問...

洗錢

買保險名義走資呀, 玩左十幾年啦

會買保險既一係錢太多, 一係冇腦
支那狗中晒

緊係啦
唔通買份旅遊保有獎中咩

同埋支那意外保險係兩三萬